而家仲多唔多外國人當香港人係中國人？

以前去旅行同其他國家嘅人講我係香港人，有啲人會話即係中國人啦。而家仲會唔會係咁？

唔識講到明為止
Hong Kong is not China

我接觸既客，或者食飯時吹水既人，總結落黎都係多。因為嚴格黎講佢地無錯到，我地又的確係中共治下既賤民

但係亦都好多知道而家香港發生緊咩事，所以又唔好灰心

Ethnic Chinese ≠ Chinese
However, Hong Kong is not China

多，佢地基本上分唔出東方人。